男朋友唔知咩係懲罰黃店 好想分手...

是咁的 小妹男朋友是隻平行時空港豬
呢d時勢都仲會返大陸
真係垃圾來的
今日
男朋友： 小妹：

：今日出去懲罰黃店啊
：你同你個fd小心d啦
：？好安全㗎wo
：懲罰黃店 唔係應該懲罰藍店咩
：我去幫襯wo
：懲罰？
：？
：懲罰=幫襯？
：你以為係裝修黃店？
：...

好想同男朋友分手 真心

代你同佢分手

快！！！

sis 你男朋友真係好蠢 懲罰都唔知係乜
成30幾歲人 唔睇時事仲想返大陸咁港豬
嫁唔過

咁又唔洗分手既

豬撚到咁快啲飛撚左佢

我帶埋gear上前線嘅時候 佢會返大陸蒲大陸bar
然後話大陸好玩過香港bingbing好多

人格分裂？

你點頂得順

咁都唔分手轉頭撐警

係

......你係咪好愛佢啊
唔係就係咁先啦

用錯ACC喎清

係我就分手啦

等我洗腦佢到深黃先分

咪on9啦，諗下第日教小朋友嗰陣會點？

飛咗佢啦 樓豬咁靚仔慌會搵唔到第二條仔咩

分啦， 垃圾黎

岩岩一齊 考慮緊呢段係咪一段有將來嘅愛情
我同佢繼續一齊我睇唔到我地同香港有咩未來

bingbing

佢係咪無連登嫁?

辛苦

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

真
我唔想小朋友將來成日跟返大陸飲垃圾酒

仲去支那就分手把啦

bingbing幾好玩

係咪大陸落黎？

係
仲話連豬核突
真係好想兜巴升佢

樓主玩膠？

前線大把高大靚仔有型勇武巴
港豬不了

唔係 local來 港豬

分啦

真人真事
真心
好攰

咁都唔分點頂呀？ ！飛咗去

一生只娶前線絲

琴晚kelly鬧得我好啱2.0?

今日8點尾9點

我深黃

考慮下我 我可能好快分手

支持

考慮下

4個幾月都唔知咩叫懲罰黃店真係可以收皮

咁撚無知點生存

佢完全無理解過時事

好多好大隻
好respect佢地為香港付出咁多

真係愛佢就解釋下啦

絲打等我大大力懲罰你

唉
佢真係死港豬來

平行時空撚

想懲罰樓主多啲

bing bing 係乜

解釋左
佢唔係好理解咁
仲以為我係港女講反話

有咩問題？大把有錢仔中立啦

佢唔係藍就算啦

係藍既你先飛啦

想懲罰層主

我係條仔見到呢個POST 一定中出即飛
咁樣係網上唱衰自己條仔

你男朋友平行時空？

有錢就應該用唔同方式去回饋社會啦
能力越大責任越大
交咁多錢税唔留意個社會發生咩事？

想做你下一任

快撚啲，後生細仔仲係港豬，叻極有限

飛囉
你唔無知我點會話你

分

我任你處置

你條仔好撚蠢
飛啦

死嘢

你男朋友無上連登姐…
好多人上街都無上連登

個c6甘刀得 😂
分手啦

想私下問下gay妺啲嘢

絲 我明白你感受 我男朋友連連豬都唔知係乜嘢

有時候d人話偽中立嘅人先係惡魔
我真係幾同意
咁樣去大陸
我平時send好多文宣比佢
佢俾人check手機點算
呢排返大陸公幹嘅都比人check手機好勁
去玩？

作為連豬愛好者
強烈建議分手

換ac啊

呃佢出去俾狗察打下先識醒

平行時空 唔好話男女朋友
朋友係咁都想絕交

點解仲同佢一齊？

你上前線，佢返大陸

男人返大陸，都係為左食

sorry

無上連登唔係問題
但係留意吓d facebook其實就會知
佢肯定唔睇呢d
平時我ig story d 文宣睇完就咁飛左
我自己story都po好多呢d

睇文字都feel到柒味

Sis我46好on9😂
6299又唔錫我...

不過認真 政見不合短時間內可能冇野
但長期一定會頂唔順鬧交
諗下第時你個仔女有個港豬老豆 家嘈屋閉咁
絲打有冇試下感化佢/帶佢出去？

佢返shift所以成日都出唔到
跟住夜晚淨係去飲酒

起碼佢都知咩係裝修

咁無人會永遠活在平行時空嘅...

有啲嘔心 係我嘅話真係連開始都唔想

我幫佢接手啦，等我黎保護你

好撚豬
你有冇諗過第時生小朋友
跟住啲咁嘅豬老豆會變成點
重有佢屋企人都唔方黃得去邊
第時教仔、婆媳問題
真係有排你受喎

佢笠水龜縮

認真 分手
同港豬做朋友都接受唔到
伴侶更加無可能頂得順
你諗下 之後幾十年都要同住個淨係識玩識食嘅人 點頂？
無謂浪費自己時間、青春幫人教仔

我明啊

咁都唔撚分既話 你老母真係生錯你

講得好啱

開始嘅時候唔知

佢咁撚蠢 鬼知出面咩事咩
而家叫佢一齊入元朗食糖水

唉...
真係唔知行唔行到咁遠

教下佢

其實佢本身一齊嘅時候佢話佢黃
但係我宜家一齊之後完全睇唔到佢邊忽黃
完全唔睇 唔理 淨係去玩 飲飲食食
政治上無咩意見 唔理

我之前成日上前線食tg set rb 跑來跑去送物資
其實我真係好想搵個男朋友可以陪我一齊發夢
佢真係完全做唔到...

會播願榮光歸香港嘅酒吧

分啦求下你你重想畀佢屌多幾多劑？

幾時分手

唉
香港發生好多野嘅時候
佢只係生活喺一個平行時空
好似完全唔知發生咩事咁
佢會懶到淨係睇我ig story然後repost d文宣攞光環
都幾過份

Just do it
跟住呢啲無將來
只是時間問題

我同佢一齊左唔係好耐..
但係佢比我感覺唔係好關心香港

分啦屌

分手啦同隻豬一齊 前線咁多好仔你唔係唔要啊

諗吓
我屋企人都叫我地分手

垃撚圾

我屋企人睇新聞都黃過佢

想同樓主做愛

政見唔同 真係頂唔到

我男朋友都係咁 佢自稱中立 唔識政治
佢會問我咩係鶳了，魔法師
唔肯同我去發夢都算 我同fd去發夢就屌9我 話我蠢唔識諗
屌你老母死港豬

笑咗出聲

港豬一名？

//只嫁前線巴打//

我男朋友至少會支持我發夢
你男朋友仲嚴重

完全明白樓主感受
加一呀

屌你咁都上熱門

真事
勁on9

唔信

我pm你啦

一人分飾兩角，好波ching，仲要咁多on9仔傻下傻下陪你玩

正常80 90 00後有正常認知既都知啦，咁都唔知佢日常生活已經離開左香港，咁on9，分得啦

你都醒唔晒

佢話去發夢啲人根本唔知政府背後想點
發夢都無撚用
佢又話如果我俾人拉咗會麻煩到佢

真人真事

佢係咪真係愛第一時間割

你可以當我呢句玩膠
但上面對話全部有record

我EX去埋撐警大遊行。火滾到嗰陣應該摑佢一把先飛鳩佢

...去死啦佢
殺人兇手嘅共犯

同呢啲傻9一齊把撚

咪踢爆人啦

剩係睇呢句都知呢條仔飛得

等多10年,佢就係廢中藍絲,撕連儂牆,唔好分手囉

唉

hi 奸奸

我條仔寧願去港島返教會都唔去港島遊行我都已經好唔鋸

其實基督教 天主教徒呢場運動都付出唔少
如果佢情緒低落/唔穩定
信仰對佢來講係好重要嘅支持

梗係分手啦，要拖到幾時啊？拖到結晒婚生晒仔女就太遲啦。

hi

佢係咪無心聽你講嘢
個feel係一邊打機一邊聽你講嘢個種
好似個腦無run過咁

屌你老母
男人老狗扮分身都算
仲要扮唔係基

分啦 咁都頂得順

人格分裂樓豬

佢唔係無心聽 係無知

好撚蠢

大家入黎幫手推po 唔好俾手足死得不明不白
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

有人話無知係一種幸福
我覺得喺亂世無知係一種罪

pish

而家仲無知 一係就弱智 一係就扮中立
成三個月啦 諗吓呢個係咩人啦

咁話連豬 抵打

蠢的人

本身我都淨係想講教育下佢
見到呢句就……不了

分手

要幾唔留意時事先可以話連登核突
返工路上週圍都係連豬memo砌嘅圖
好touching好靚

創意台台主表示極高質

佢住地下室？連知都唔去知都已經好有問題啦

呢d case中出即飛搵過個啦

平行時空？ 住係香港都唔知發生咩事？

見到樓主個post
終於有人明白我

撚台主
呢d事發生你身上就會覺得好可怕..
點解身邊全部人唔係無知嘅時候你男朋友竟然係最無知果個

我地要stay strong 終有一日證明比佢地睇 佢地咁無知
係佢地錯

你都叫得佢垃圾
返唔到轉頭㗎喇

係唔係佢掛住搵錢咋
佢平時生活係點？返工等放工，放工就返屋企瞓？
平時冇上開連登咩？
冇理由件事過咗咁耐都冇關注喎
你有冇試過同佢傾時事嘢，佢會唔會唔想同你搭嘴，好冷淡？

分手啦

無見過佢上連登
平時收工成日飲酒 唔係就玩傳說對決
時事唔睇佢點會傾到
淨係會睇我forward d文宣囉

咁閪蠢
去支那玩都夠垃圾架啦

分啦on9

仲話大陸嘢好食

佢飲酒嗰班FD全部都係港豬？
有冇試過同佢遊行拍拖？
起碼佢都肯睇你FORWARD嗰啲文宣，仲有得救
可以慢慢感化佢

我係ig post相話懲罰黃店
都俾d政治冷感超淺黃unfollow

佢返shift好多時候抽唔到身
但係有佢都會選擇留在家中或者去玩
我出去嘅時候淨係會叫我小心
幾失望㗎

成日返大陸 叫雞？
真係香港人？有無關心過香港發生緊咩事
剩係識吃喝玩樂

傻系多一個唔多一個

飲酒 飲飲食食

好心樓主帶眼識人啦

都好啦，起碼冇阻止你
可能你覺得佢唔夠關心你，淨係叫你小心就算
會唔會係因為太忙呀
佢會唔會喺其他方面關心你先？

有時人就係咁，寧願做港豬無憂無慮
可能佢未覺醒啫，仲未知社會問題嘅嚴重性
好多港豬都要親身經歷過先會覺醒，例如被狗逗過
如果佢有良知，終有一日會覺醒嘅

但係如果佢係終極港豬，淨係識去玩，平時又唔着緊你
唔使諗啦，佢唔係好男人

燃點香煙喝啖酒，所有不快都溜走

唔知連登字眼姐下話？
身邊好多成熟啲既朋友係深黃但未必上連登

已經唔係咩立場 港唔港豬既問題 係冇幽默感

其實我成日比狗逗
我咁樣出法話唔定佢要有心理準備ready保釋我
所以我唔明點解佢可以未醒

你明知佢會番去玩都send咁多文宣比佢？
想快啲換下一個？

佢都唔在意你
唔好再糾纏啦
出面大把巴打畀你揀
難聽啲講句，就算你畀狗咬咗，坐完48個鐘都等唔到佢保釋

唉
好彩屋企人黃 支持我仲話會保釋我
同佢一齊只可以飲飲食食

正評=支持

多謝你地支持我

蠢人連做朋友都唔配

sis

手應該分 但分之前用愛感化佢做黃先

咁叫佢食屎啦
呢個時候仲掛住返大陸飲飲食食

貪平嘅都on9因為中環啲bar你玩唔起

貪好玩畀人割埋腎仲好玩

佢話好安全無嘢
明明都知道係假酒

牙gay今次好笑

真事
真事其實笑唔出

假酒呢啲就預咗架啦
係咪返嚟同你講返大陸飲假酒好牛逼
我諗佢都應該飲壞咗個腦

睇佢打嘅字 feel到係自私港豬

尊重下...聽到佢咁講有d心up

要分 之後我陪你去懲罰

佢純粹覺得大陸d club好玩過香港
大陸人好樣過香港人 唔知咩心態

之前同男朋友一齊 飲酒
佢d fd直接我耳邊話 佢港豬來㗎wo

講真，冇跟開真係會唔識。

唔想佢成日政治冷感咩都唔跟

咁飛左佢啦 懲罰咁基本都唔識 想知佢港豬到咩程度..==

上次見到有對情侶又係咁
個男朋友乜柒都唔知 咩都問一餐
條女答到煩咁

星期六日返大陸蒲

同弱智一齊得 都見得好得去邊。。。

我係有良知嘅弱智
佢係選擇性失明嘅弱智

真係豬黎

好撚認同
呢幾個月都唔知unfriend咗幾多件港豬

呢個時勢仲夠膽翻大陸此post已完..

唉...
thats why我有時候真係想分

還有我

睇字都無名火起

我老婆都係淺黃少藍。
有時候我都係上來呻下就算。
不過，有時候.....當我果排忙起上來，我都跟唔到太足。

真啊 佢仲要係send voice message比我
無知唔係扮

快啲分手啦，前線巴先啱你

淺黃少藍唔係咩大問題
返大陸係一個問題

係蠢啫 唔關立場事

屌 我條仔都係 連和理非活動都唔會出..
同佢講罷食美心佢唔撚知咩事

原來真係基

辛苦曬啦jm
你同佢慢慢解釋呢個果個嘅時候一定會覺得好累
點解佢唔肯了解 點解佢咩都唔知
好似活喺平行時空咁..

gay唔可以有男朋友？

認真，分啦
你只會越黎越睇佢唔順眼

分啦 做一個男人做到咁
On9到 我都唔知仲點溝通落去

都係個句 唔明點解啲人可以價值觀唔夾都一齊到 好L靚仔都唔啦大佬 成日都有呢啲post

佢會睇住個fb屌狗.. 得把聲
簡單日常黃幫襯藍罷買 乜都唔做..
最撚嬲係早幾日我出咗中環行街 問都冇問過我去邊..
唔通有咩事真係要靠手足睇相認我？

咁又係....
我真心覺得危險，冇上好耐，正如我唔會去菲律賓...
我覺得大陸唔好得好多

分啦，無可能相處到，叫佢返屋企搵老母食奶奶

你比定 不自殺同 id嘢佢啦
比個心理準備佢
話如果每兩小時唔覆一次
自己要搵星火
要佢知道幾逼切
原來拘捕 抄牌 武力
離佢身邊咁近

我帶埋gear上前線嘅時候 佢會返大陸蒲大陸bar
等咩

拍拖其實係想搵個人咩都講
但係港豬想講好多野都欲言又止

咁佢都叫擔心你安全
宜家d警察 真係咩都做得出..

起咗底 膠都廢事派

唔會知錯架
成功光復就坐享其成
失敗被送曬入集中營就話自己唔好彩
唔係叫咩港豬
識得諗移民嗰啲豬都算
覺得大陸好好玩嘅，睇下佢地幾時去新疆嶺

咁都有得笑

男人返大陸係叫雞架啦 唔通去飲喜茶咩

我反而驚訝，香港後生仲返到大陸

試說 去/上大陸
不要說返大陸

垃圾港豬，快d分手！

係我就唔忍啦 諗法唔同 一齊繼續辛苦

奸奸2.0

您： 😅
您：咪就係去幫襯囉
您：懲罰=幫襯😒
您：...
您：?

send whatsapp比自己？

做我女朋友好唔好 我窮到得返錢 可以同你瘋狂懲罰黃店

港豬，不了

分啦屌 過左四個月仲做緊港豬
得罪講句 藍絲都不如
自私偽善撚

嗯？

其實價值觀唔同,分手只係遲早嘅事

仲會去支那玩既都已經分得啦

多謝樓主 好掛住以前嘅連登 睇吓假膠 笑吓輕鬆下

哎

蠢嘅唔係你男朋友，而係選擇呢條蠢撚做男朋友嘅你

上次先串完我話你有拖拍喎

真心 遲早有問題
價值觀都唔同
叫你小心然後自己就放心去玩係咪有病

?

33歲

分啦 港豬型男仔

有你重要返上去蒲？

你話係咪on9

樓主條撚好臭，我含過

靜啦

又鳩痕？

痴線？

少上連登姐

屌你咩趙完鬆

走啦 同你好熟

63個港豬 默默留下負皮

分手啊！放我上來！

點解可以忍左幾個月？

同我一齊啦

啱啱一齊又拍得辛苦就飛左佢啦

道不同不相為謀, 志不同不相為友.

咁後勤絲呢

點睇會屌狗會傾時事 但係完全唔會出席任何和理非活動同行街 然後個原因係覺得有包袱如果比人拉咗就一世所以不了既另一半

其實點頂得順
到今時今日仲係港豬都無撚得救